casio cal機唔知做乜事，求救...

fx50FH II
入sin 90變左0.98768834
點變翻?

轉咗gradient

點變番???

Shift Mode 1

唔該ching

樓豬今年升高中？

連登咁多小學雞rad都唔識

祝樓主dse maths 好運

諗起之前聽過啲人唔識分rad deg
考dse前比人改一改